懷仔都走了

詳情見IG

邊個嘅lG？ Link?

Bob 叔呀

犯法又點呀

FAKE NEWS!!!!

一路好走

屌，link都唔貼，咁你開post黎做乜

柒頭bob